東京邊到有辣條買

冇

上野地底街市可能有

唐人街

池袋中國人商店可能有

衲dee有無去靖國神社

咁撚難食嘅嘢你都買